想買危疾保 aa請入

想搵黃既aa幫手
想買可供斷既 而且回本時間相對短個d
做左功課 見aia個d成3-40年先回到
仲有非保證回報呢樣野 有無巴打可以講下 係咪即係當佢無回報好d

留個tg 夜d搵你地傾

你留tg？
我有fd做agent

有 ， 黃到黑
18年回本
保證回報

黃到黑 即係黑？

間間公司嘅非保證分紅實現率都唔同，有政府監管要響官網公佈每年實現率幾多

而保險公司響好景個陣賺多過預期，會形成自由盈餘，唔好景時用過往草落嘅自由盈餘去補貼，令到個當年實現率靚仔

tg:

try to msg her

tg: hugo1991

宜家啲危疾越出越多feature，真係要花啲心機比較下

有興趣tg搵我
做IFA，咁多間保險公司嘅product都有得賣，幫你做好compare你再因應自己需要揀最適合自己嘅產品🤙🏻

利申不是C記

非保證成份最主要參考間公司嘅實現率
間間公司都唔同 如果佢嘅實現率做唔到100%
就即係代表佢係非保證成份 派唔足同預期一樣
根據保監會規定 其實每一間保險公司都要係官網上邊披露佢嘅實現率 所以揀得岩的話
其實唔洗咁灰 當無左非保證成份個part

至於回本年期嗰啲
其實都可以根據你自己個人意願揀番個短啲嘅年期

詳情tg再傾 thx

應該係你要既野😎

搵我攞資料了解下

留意返，如果要供得斷嘅危疾，即係有儲蓄成份
而所有保險公司都有分保證&非保證紅利部份

秒回任問